到底選舉邊一邊贏緊？

有無人話我知
唔識睇

張如城

侵侵

Trump
swing states leading

Kayne West

Roosevelt

係咪每一個州贏得既票都一樣？

hongkonger

No

未點晒 拜登贏緊好多

懵建華

睇下新聞好喎Ching

根本成個選舉都係麵麵話事

照計侵贏
除非有2個搖擺州郵寄票翻盤

無時間睇

咁你今晚睇結果咪算

一州定輸贏；其中一個搖擺州如果侵贏，之後紅州冇反水，就侵贏。

個個網都唔同

拜登贏=懵建華贏

唔係, 人多嘅就多d選舉人票!

侵宜家有213票, 夠270就贏
宜家有5條jj仲點緊票 & 侵領先
密16
大賓州 20
----------------
威 10
喬16
北16

睇到 密&大賓州 侵嘅領先幅度較大, 同埋點得7788, 拜登要追都幾難，所以當已斬左哩兩條J
213+16+20 = 249

剩下3條j, 雖然侵領先 但仲有好多票未點完,而且咬得比較緊, biden亦有可能追上

美國的親戚話Biden 贏， 佢哋都投咗Biden

你親戚係藍黑？

佢哋又唔係香港人， 冇呢啲嘢

睇nytimes，當nytimes都話trump win嘅話就穩贏。

今晚都未必有結果

如果係民主黨咁贏賓州
佢地一早call win

其實我地係咪同一個宇宙。。。

仲有十分鍾就結果？

Trump Sure Win

美國分裂

8 more years!

5個紅色leading緊既win4個就夠

又係你隻5毛，繼續活喺自己幻想當中啦。
你都就快無工開喇。

拉登

麵神成為最大贏家

拜仁勝率而家係77.9%WOR 都唔明班兒登仔可以狂吹侵贏緊

弱智仔？

就算邊個嬴都好
唔該連登仔咪撚再將香港種二分標簽硬夾貼落美國人度
支那香港呢個議題對佢地影響力其實好撚細
唔好好似支那人咁自我中心好無，盞攞架嚟丟

暫時就川普贏面高少少

共產黨一定輸

who are you

過份咗

D人係咁

講到美國總統選舉為支那香港去選咁

留名等鞭

香港貴為中國際集資中心影響細? 美帝都怕蟻多嬲死象
BTW 拜登好似贏左一個馬鼻

清好波

习大一票獨贏

簡單點說, WI, MI, PA , AK 都隱陣WIN, GA 同 NC 呢兩個上次都係Trump win, 現在領先中, 今次唔好輸晒就會連任.

唔洗睇報紙，你開bet365 睇兩邊賠率就知，trump接近贏硬

寄嗰啲佔幾多

Penns Wisconsin North Carolina Michigan Georgia 侵領先，呢度77票

睇365賠率

感謝清

差成12萬票,點左93%。
侵食硬 213+ 16 =229

差8萬票, 94%
侵又食15票 229+15 = 244

差12萬票,92%
侵食10票, 244+10 =254

下面兩個大州侵領先幾十萬票, 雖然點左6-7成
但睇個勢侵似食硬
賓州差成70萬票，食硬啦
侵253+20 =273 總統大選贏出

差廿幾萬票,都73%，拜登難追

6票細州, 應該拜登食硬

返去訓啦...唔阻你

你上任何一個投注網睇都係trump大幅領先緊

重點係威，喬兩個州未點完嘅票大多集中係大城市，通常偏藍

clear and correct

Google

再見支那登

拜登絕對會贏 ，我讀Political嘅
拍定手 Yeah

真係好多人鍾意衝出黎柒

傻閪5毛

呢啲唔係常識嚟?

如無意外 侵289勝出總統大選

選擇食鴉片

一目了然

拜登好像輸硬

唔怪得停咁耐我仲間唔中上去望

賠率會因為邊一邊多人買而變
莊家唔係做prediction, 而係maximise profit
所以某程度上只係反映幾多人睇好一邊

搖擺大賓州不再搖擺 已經被侵斬下據為己用

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

拜要贏要反cup 簡單啲講

但係 mi wi pa 話星期五先公佈

賓州真係好緊要

Jojo

好鬼形象化

仲有保險位係輸最多票果個賓州都岩岩270

我見到好似叮噹馬頭喎
點解d人睇到係拜登拋離?

其實係咪北卡 內華達依d會唔會翻盤最重要

讀民調

中國或成為最大贏家

喬正初

mi wi pa 都幾肯定係侵
睇 GA 同 NC 就夠
因為票數只係差 2%
基本上侵已有九成九贏面

大家都係票倉攞番自己啲票
得arizona state flipped.
但係拜登都唔夠票贏

如果侵侵領先緊既州份，贏到，佢會有80張飛
拜登領係Nevada領先緊，個到有6張
依家拜登有238，侵侵有213
所以你話呢？

侵羸囉 仲未睇得未?

琴日bet365係trump贏賠率高
今日變左biden

係睇 NC 同 GA
差1個％到
而家領先緊
2個都點咗過90％票
攪掂就贏

Swing state trump leading, 但係剩係計緊physical voting, 要留意嘅係未數嘅 mail in voting, 應該會傾向 Biden

民主黨一定會出cheat啦

睇我個名就知

計郵寄不如重投啦， 民主黨真係仆街含家鏟

有時唔明呢條友到底5毛定蕭生打手

侵侵2020

拜仁你講緊今季?

點計出嚟

拜仁尋晚贏咗啦
2:6吖嘛

五毛嚟 扮明好撐蕭生咁

登登

Hong Kong sure win

人地話拜仁啊

拜仁贏緊

Xi

樓主pin this

其實點完票都未到嗰啲郵寄票，係咪可以唔計呀？同遲到入投票站有咩分別？

我認同

幾時點完呀

我睇唔明係咪我蠢

侵又贏了

侵侵係咪落後緊

目前黎睇票數會咬得好緊
對香港叫係較不利概局面

Joy Villa TEXT JOY to 88022 for Trump
@Joy_Villa

Six states can’t get the votes counted.
Six states in which @realDonaldTrump is leading.
Six states where Dems are in charge.

下午4:07 · 2020年11月4日·Twitter for iPhone

六個州停止了選票計票
六個州都是川普領先
六個州都是民主黨州長
民主黨要準備舞弊了!

所有media都係廢，博彩公司賠率最真實

同陳芷菁讀drama一樣

中共
因為無論點中共或成最大贏家

Wisconsin成10要依家追得好貼

侵侵大勝

同之前睇好似有啲唔同
好似多咗個淺藍
睇定啲先 唔好咁快慶祝住

Wisconsin反cup左

岩岩見話仲有好多mail票未點？！ 有啲驚！ 民主黨舞弊

Fuck.....

籃係民主黨藍 黑係黑人

支那全贏

屌

咪害人啦, 唔係咁計的, city biden 8:2,未點曬, country trump 7:3,點曬
你要一個一個county 計
wis反cup左, ga都會, trump岩岩好輸少少

拜登已贏

拜登贏緊

有咁多mail in 拜登好難輸

拜登已經轉燈
由3倍跌到落1.83

拜燈輕鬆反cap

只有中國係最大贏家

信馬會唔信場波美欺腳傷